[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(296)

1002

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

除左春袋，記住：

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

哇.......
謝謝家姐

Lm

依兩舊野 洗咗我成千七

有錢

呢個價錢...
呢兩舊野好神架！？！？

咩黎架？
顯示卡之類？
重申 電子白痴...

大啫樂！
你幾時先肯應我機....?

??????

Hard disk 但 portable ...?
好深..我迴避下

我以為舊hard disk 安在落部desk top或lap top度
就永遠係咁.......

咁好易明白

因為notebook所以先買外置

今日學左野了
長智識
謝謝巴打們

[member]你好/member]

仲肚屙

迫自己食d野， 冇胃口都要食d
再飲好多水
訓兩個鐘會好好多/或迫自己散步出下汗
電子領域我係白痴
飲酒領域..有參考價值啦

唔洗喇 type c上到100w 電架

無左新買包煙

我日日都飲酒，所以較易掌握佢現在既情況

隊左一支檸檬茶

咁touch wood要做手術麻煩..

我用緊住隻type a都無比電佢 仲有大個隻hdd都無比電

Don’t worry
我有買足保險

反正生無可戀...我現在既心態係...
隨心啦～～～～～～

嗯嗯
謝謝，努力介緊日日飲了

火龍你好

好～～
新朋友？
你得閒時約我啦～飲酒完全冇問題

係做到一半會醒

排隊 過兩日我散左酒先

我買哂危疾、人壽供20年保到尾架
加埋都有200萬既， 萬一真係有咩，小小心意，俾返爸媽.....

自從我同唯一既前度分開後，幾年後再一起又分手...

我已經晚晚用酒精去麻醉自己...
我唔係要別人可憐、串我等...
而係我自己知道我真係好鍾意佢，我對愛情太執著了.....
或者應該叫固執
明知不可為而為之....

... 你要睇醫生

邊科？

心理都睇過....
1300一次，半粒鐘聽佢尻嗡426

Psy

食藥 唔係聽9up

麻醉藥無效

聽到老母同藍絲割席

好好笑 apple daily功得無量

我好cheap架渣
平時自己飲啤酒，出去就whiskey law
Cocktail 一定係 gin tonic~因爲個味夠特別

好難唔記得....

咁要迫人講出口既...
男神你咁靚仔，一見難忘啦

早晨

點點
I’m so sad....

west west
what happen ah.....

綠茶仔

....多謝巴打
我真心感激
我會好好消化你講既野....thank you

開心！
男神

其實我大部分都可以，中/西都得
但我唔飲得xo.有陰影

謝謝..
咁我地一起積極活下去試試見證將來會發生咩
希望係好事
巴打

粉粉....
你名媛、住大屋、萬千寵愛在一身
白天不懂夜的黑架啦....

突然正面

次次hangover都會話無下次 唔再飲

然後次次都有下次

覆咩

大家好

仲係繼續唔畀我改名

汪

公屋冇我份

冇野wor~~~

想改做咩？

喵

要保持神秘

很堅強...

我明白丫....～
呻左架啦， 起碼好點

要唔要仔仔～

N
I
No

話俾我知汪
等我用咗佢

情陷有多壞 像箍緊的領帶
承認太失敗 被放逐和出賣
無論你多壞 亦束手給你拐
以後我 太掛念你 彷如負債

迷戀你 也是容忍你
誰可以共你比
難倒我 我亦無顧忌
可揀過 都想再遇見你....

發覺你係名咀之如 仲好惡

粉粉..............

肥柒毒on9 ok?

男神級先得

你得喎咁

勿吹奏

。。。

大家有眼睇

If I walk wld u run
If i stop wld u come....

姜b

中計中到變哂樣

山千悲超

中咩計

靜

213 沖涼

三村啤超

放工好攰 就死咁

新人LM

要自我介紹（100字

3字頭

100字太長

50字ok?

有咩要求

佢結咗緍未？

集中私交好

好差

hello

咩

汪汪

咩咩

汪汪汪 （肚餓

我得163咋

163

得喇 你地結婚啦

你有幾大

羊羊

上水 頭好撚痛

？？

Hangoverrrr

. . . .

圖

頭痛胃痛 唔知係咪redbull

屌你1664 ja 7%

Cwb 有無飯腳

好心隔離條毒撚收嗲啦
話咩自己買波手錯撳錯 如果唔係中百幾萬
心諗 係啦係啦過多兩年誠仔都唔夠你玩啦

青你咁好火氣

Sor

佢係咁

講咗十幾分鐘都未停過 佢個frd都已經自己碌緊電話

有冇屌9 佢？

學我

try try

咩事

食乜好

明明我講先

屌唔見左包煙 偷左我老母個包 難食到想自殺

萬能key

我係點

新記 我同事同我講 醫hangover既方法係再飲..

都係咁

細煙？

買過包

升左level就唔會hangover

幼煙麻麻 我鐘意粗野

....唔敢再一過人食
俾人笑

不了 我會死 嘔一次要抖三日

係愛呀 哈利

很好

唔通你係男神？

望住啲mk硬食紅曼笑撚死me

係咪地盤佬食開個啲？

我見到老地盤佬會無視
後生會睇樣再j身材
唔會留意食咩煙

隔離枱啲人...
我一個人坐四人枱
兩旁有二人枱...都坐咗人

hi nathan

我都唔知...淨係知有啲好大陣濃嘅煙味

荔枝味

想試...怕浪費

頭先行行下見到有個mb指住我
畀我見到之後 佢勁尷尬咁扮曬指去第二到 心諗收皮啦屌你老母你個frd仲繼續望住我呀臭西

要去養和？

竹炭味

純煙唔食 我要重mint

[member]影上嚟 公審佢[啦/member]

屌隔離個阿伯好大陣口水味

食開純薄

你會唔會俾人打....

打囉 未驚過

睇下邊邊疊馬啲囉

未睇 唔捨得男神比妖孽沾污

....好有型

好多煙鏟

....

其實我唔知咩嚟

D 手指 傳說中既鋼琴手 可摸耳塞我個口

出去食第一餐 痾shsh先

攞嚟打飛機 手天使

3/10

露晒底啦

好煩

都太濃

打機啦柒頭 到樓下了

不了

咁你去食女人煙啦

嫩手配滑J

做多左喇老婆

黑鳩

老婆我屌

Dry/黑冰5

我個頭唔黑

一號煙

不了 嘥時間

我quote ja 唔好諗太多

不如唔好食

Exact7ly

我無J 係絲

...

初初食煙 食醇萬

當年有冰藍 食完不得了

尷尬到

Daddy

我鐘意到突登飛台灣落佢間cafe stalk佢 但無見到真人

我幫你岀火？

屌你 你幾歲

幾月

下個月25?

你大d囉

爸爸3?

咩嚟

機心

係鬼..

想逗

咁撚樣.. 公平咩

sugar baby

我係水 可摸耳點我

你老過佢

巴打幾歲

老點？

不過唔好睇 明撚顯係葉佩雯

用棒棒一下一下咁點 好似係

今個月仲係處

憐...

我都係...

係 順手stalk埋佢表弟.. 去買左個炒飯

才不會去...

憐

啫係咩

元老

返到屋企除左褲 舒服哂

台灣係gay 島

你喎....

爽快！

Arm a

生食鯇魚

... 放依度？

聽朝我要見到份評估報告

啪啪啪

無時間
星期六日去遊行 平時返工無時間

......表弟好好丁？

好丁

汪 點解

琴晚咪食咗囉

我鍾意酸野

......

等睇爆

放係心度

銀牙

一陣google

用sk2

唔好蝦呀婆啦

唔鍾意

蝦條叔正d

我老人班都有

全裸禁我係床嘴..

moto

正

有仔真好

稀客黎

閪客

fced , source tg

洪天明樣

想熊抱佢玩佢粒lin

Pauid? Richass

好大隻好似小拳石 sor

無留意過sor

大汗既人有苦自己知

著到咁....

想做cam man

你係大偉

屌 我太蠢

嘩.. 咁引人 不過今日無力丁

David???? 你好

fced 冇 source 第一手

洋腸不了

read only

睇係幾好睇 夠乾淨

....係車仔...

點解你有得丁

私交

唔私交住

麵檔

自己一個

又玩

一人一隻腳囉 有兩隻架咩 諗起twitter睇到用腳趾打丁

Joib

打機

飛

唔係 兩個人黎

肚毛肚毛肚毛

雖然唔鐘意 不過有d爽

個套就爆咁既feel 好粗

比人夾硬黎

有冇人組團玩app “平安京”?

應該好痛

我成日記錯假如同明明

兩樣都做

咩黎

集中高效率地私交好

傳說d frd?

插入

係呀

咁點解唔玩傳說 我好廢要玩固定既角

汪 私成點

會合唔埋..

我係邊緣人

玫瑰

甩出嚟 入面啲野跌晒出嚟

原來你係佢

高質

返屋企睇

我係腸

可以阿

反岀黎個d?

唔識

Pmpm

Ummm

處先會咁講

會好痛

小腸？

我又講....我係處

你收皮

處..處..處..

講大話生痔瘡

唔好.....

....估啫

who

你係黑....

黑都可以係處

返屋企

你係好出名嘅.....大哥

你放自己隻手指入去 按返比例就知有幾痛 雖然有d名零係放野入去會勁硬同岀水 我朋友話我知

強姦是不對的會有屎

睇得gv多

你話連埋d血當潤滑？

...好痛咁

....我會

我想改名

雙龍 用碌假既+真既一齊塞入你度

試過？

啊！

拳？

情景假設：
你朝頭早返工食咗個通粉 晏晝食咗個焗豬扒飯
如果你夜晚畀人強姦

咁個一仔咪越屌越臭 可能會中途放棄添

未來既奴仔就係我

新人

你* sosad

改到你地唔記得我以前講嗰啲膠嘢

好似好難 好想試

無可能

你叫我以後點應你…？

可摸以食多個菠蘿油做下午茶

south Asia

知你好想做奴

無我.......

....咁我要日日改

可以 我今日下午茶食咗蛋治

有咩膠嘢

唔好

有咩問題

之前叫乜？

兩日

.......

唔記得

夜晚食咗金菇肥牛煲....

貓貓個屎忽都係咁

好似啲gv 咁...

Deedee

攰

Crazy..

鎖住你

好記性

有d假狗好似可以插入去再變大

Condom 有金菇

好膠 帶狗面具嗰啲都好膠

cls

金魚佬

唔好搞我

唔敢想像

... 係點樣支持到.. 比人屌15mins都已經好辛苦

扮狗叫 插狗尾fing fing fing

呢到嘅話題好恐怖

普通la 咁你想傾乜嘢~

揸㗎

奶我袋底

你真係好想俾人姦

有飯粒

好淫

reality hit u hard bro

飯粒好難 通常消化哂

知道

有冇睇過一條無限粟米湯片

食完墨魚汁意粉

我好驚驚

...... 有冇瀨屎

靚仔

係 原來自己咁淫

Ok 我好多腳汗

普通

oh my god

驚乜

毛毛尾 諗起都正

點解我今晚咁淫

臭

仲有段係架仔大丁0 都係賣飛佛 搵唔返

會唔會流血..

我條腸對我好好咩事都冇